大學notebook優惠幾時出

想買Asus UX410UQ
好似幾輕,spec唔錯

勸你唔好買Asus

why

苦主?

等緊UST同CU出

咁心急買人地d退貨內傷機?

你知道d內情wor

我一直以為係倉底貨, 無諗過係次貨

黎緊1/8 小米NOTEBOOK 出部I7既 6000人仔
點睇?

係咪真就唔知，但上年買過部Dell XPS 13，個mon嚴重漏光，機身又崩咗，可能真係人哋啲退貨

咪撚買asus
之前買左部UX305FA
部機用左幾個月底板就出左事要攞去整 仲要換左幾次先冇事

跟大專program買

主字都唔識打

有mac機 不過唔知有無伏

大學機好多都係次貨退貨機

hp都係。有個fd2年壞幾次另一個就kb壞制

一樣，一送嚟就爆殼，換左新又爆，攪左成個月，屌左佢客服十幾次先退錢，屌你老母華碩

我家姐部fuji 又係咁，三年整三次

咁大學機買咩牌子好
除左macbook

我都有興趣

Razer

大學就緊係買新款機啦
100%冇返pack垃圾機

已出爐

不過個website即down

10.5" ipad pro 64GB Wifi only平幾多？

之前睇POST見到,跟住今日問過兩個IT FD,佢地都話其實不嬲係咁

有無cap到圖

唔通要macbook pro

上年大學買左asus部ux330
完全冇問題，用得好順，舊電都好㩒用

我見fd同其他人上年買ROG Y581VX,好似都無事

呢部問題之王竟然冇野

dell相對上係最平最好

上年舊登好撚多人買

想買m$ surface laptop

8/1polyu公佈 希望有其他色laptop
今年目前ust同poly都有Microsoft
應該係時候出掛

Asus nb 買唔過

我係asus, 5年機仲好地地

洗地隊

上年我連維修單都貼埋出嚟，比班打手笑鳩我唔熟華碩維修流程喎。

一個二個全家用華碩都無事，偏偏鬼咁熟維修程序

買你老母咩，打手食屎啦

咁撚多錢請打手，好心改善下D 服務，咪撚屈鳩D 客啦

再貼一貼先

屌你老母啦華碩，屈鳩D客整壞部機，同一時間高登三條友話收到壞機。咪又係要退錢比我

你老母臭閪打手死撚左佢啦，而家年年幫你免費宣傳

請多幾個打手洗地啦

呢個term同水泥隊有得fight

華碩錢已袋，理撚得你
睇下佢出d電話既用家意見

Fuji, Asus, Acer 垃圾.

華碩電話仔世界級，臭串。

屌你老味隻隻牌子都有人話垃圾
係得MacBook先係最好嘅
連登仔個個都Apple打手嚟

我從來都唔會貪平買大學機 我部asus係百記買，用左差不多2年未壞過

最衰蘋果戇鳩新MacBook pro 得USB C port ， 點用呀

上年買左Asus GL502 無問題

想要部輕既文書機 純睇片同文書買邊部好

MacBook

好似話hdmi 同wifi有問題

呢個post 有幾多係sales

係

OU有冇ga?

CU 幾時出

上返D 牌子官網訂好過啦。

D 機鬼到死，明明街賣緊IPS mon ，大專果部可以變返TN。

而且D 機唔平，郁D都五六千，大把選擇

唔見有，暫時poly ust

留明

Macbook應該唔會有次貨/退貨機呢個問題？
因為我見佢保養係搵翻APPLE 同可以埋Apple Care Plus

Apple應該唔會接受到分銷商做呢啲野掛

貴貨rog同平rog差好遠

apple好似冇咩聽到人壞機
大學機最多人壞機冇記錯係asus

壞機會換新

Lenovo Thinkpad 同YOGA 都算耐用

我同你講
Apple自己會repack退機當新機買
我試過喺AOS買
包晒膠 但入面果盒係爛 部機又有死點

有新機換咁好架咩？

Btw 我諗住買 13吋 Touch Bar & Touch ID
貪佢Touch ID Function
我女朋友都開唔到我部機啦

lenovo得Thinkpad t同x用得
y系都係垃圾

又到一年一度既水魚program

有幾垃圾

dell>>asus

City 今年應該都係冇架啦，希望好似上年咁，可以跟 CCCU 個 program 買

係時候買倉底貨 要求唔高 應該係可以買到野既

買macbook都ok既，有事apple保養好過其他brand，買其他brand有咩事就自求多福

幫屋企人買過 lenovo，冇check機番屋企先發現個mon有黑印，之後去換機見到有人都係一樣問題，換過部仲要用3年就壞左2次

大學notebook優惠俾d咩機你，你懂的

之前買左部ASUS用左一年到燒撚左個mon
講真得macbook 買得過，用左２年幾都未壞過

apple最好
生活態度

windows 機都是垃圾

買隻usb type c既手指

本身都用Linux 多，但係Linux 無office，就算有都柒柒地

您可以考慮去amazon買,通常都平D, Asus 同Acer都有全球保

asus 咪換部翻新壞機過我

大學機賣親都5,6 千銀，去黃金高登行轉，大把有得揀，揀撚到岩先買

apple唔係撚屌asus

apple一樣會REPACK問題機當新機賣

acer個全球保好似係旅遊保

asus 換部壞機比我，唔係repack

係所以amazon買機得asus有1年國際保
dell就買完有機會轉保養地區比人當波踢

hku有無？

windows 講耐用好用, fujitsu mij / thinkpad x/t 系 ok, 其他算把啦
保養得thinkpad 同apple 比較好

windows 講耐用好用, fujitsu mij / thinkpad x/t 系 ok, 其他算把啦
保養得thinkpad 同apple 比較好

近幾年d 大學機比咩機真係心照啦, 熱門model 仲要等到10月11月先有機, 比得起就咪慳果少少錢

清識野
THINKPAD重係大和實驗室設計
IDEALPAD係垃圾係雞

我屋企部Ideapad用左3年 無壞過 跌左5次以上

利申： 身高184

睇運

我買左差唔多3年, 長開打機都未燒

雖然打機真係好撚熱, 軟件check 最高85度, 實際手感40度左右

呢舊野真心多鳩餘, 冇左又差咁啲

ifan真係比apple屌住買

我想買8gb ram version 藍色

屌你啦同我撞機

我梗係覺得蘋果會出翻以前個款

只買Apple 同Lenovo

好似iPhone se咁

lenovo除左thinkpad之外, 係唔得ga wor

Thinkpad 同Ideapad 差距越來越細
呢兩年Yoga 已經好高質
當然有得揀就揀Thinkpad

yoga 個樣好跪弱

所有360度反Mon 都係
Touch Mon 幾實用
有得反Mon又可以當佢螢幕咁
外邊駁一個機械鍵盤打機

要反mon梗係㨂日本Vaio Z

用緊thinkpad T系列
Thinkpad 所有機都打唔到機既
用左三年左右，之前拎過佢個防潑濺個keyboard 去洗手盤沖水，都冇野
但已經唔係好run到d野，唔知係部機既問題定係因為d spec已經過哂時

大學機黎 依定想換x1 carbon, 但好貴

poly 有link 未

W 同 P 系都打到機

thinkpad 早排出左部電競版

屋企部Thinkpad，日日盗取我個人資料一次

第一頁

hku有link未？

?

好撚貴，要張好少少繪圖卡已經坐底20000
仲未計ssd，加個靚芒同保養

咁都要屌我

有冇人知city有冇
定係應該有入學信後去apple買

X1 Carbon 好脆弱
太輕
打字手感一般

我部thinkpad x220用左6/7年仲好是正 不過舊電有啲老化

佢話8月1 有detail 係邊度睇？

咩價錢先得架

把炮啦 我部野係啲當鋪執返黎 1800蚊 仲未計上手用左幾耐

撞手神

一命二運三風水
而家用落同岩岩買返黎冇咩大分別

前年同男朋友一人一部ASUS
佢果部一買返黎幾日個喇叭就出唔到聲
我果部前幾日壞咗 明明冇入水冇剩 但就死咗機
冇死機之前個喇叭都間唔中出唔到聲 , 個trackpad就成日用唔到 scrolling

HP有冇咩機抵玩？

我都係X220 依排換左SSD 重裝埋WIN7 順到

多數同一個網掛

電子垃圾

華碩既撞手神係保養期無事咋

宜家所有電子產品都係垃圾

華碩幾個月就變係事實

唔見有

屋企有部大學prog 買既fujitsu mij 用左五年都未壞#

咪講到明有apple hp Lenovo m$
都未到8月1 12點

係咪全部都有分期付款

x220 / x230 末代用緊35w cpu嘅機, 對比而家u系15w 嘅機, 效能根本冇大分別
加到8/16gb ram, 換sata3 ssd, 除左重量, 根本唔會輸比而家d laptop
唔係x230 重, mon 細同resolution 低, 我都唔捨得換機

屌 我以為琴日8月1

咁多X220嘅巴打
我嗰部裝咗Linux行得好順好聽話

poly出左

仲未有價錢

要11/8
btw 我想問m$ surface laptop係咪姐係冇色揀？

有model 冇價錢

Edu U出左未

好撚伏
Mac得幾部有16gb ram

無價錢 即係未出

上年Poly係咪最多平一千

好正常 年年都係跟基本spec 想改spec就去apple store買啦

唔係Wor 我兩年前 MBA 平成2千蚊

而家想換部MBP

無13inch

唔想要13inch既 touch bar

自己出去買算 除非佢送ip7

有無touch bar 版

呢個咪無TB版

想問下APPLE 啲機價錢係咪年年按比例一樣咁折法
APPLE 教育店：原價九折
NOTEBOOK OWNERSHIP：原價八八折

想買部imac擺係屋企

去roadshow 係咪平啲

但好似無左retina display

冇retina display嘅macbook pro停產咗好耐

咁條link個部同apple買 無分別？

8gb ram夠唔夠？

睇你做咩架姐

一部1060 LAPTOP都無

如果想要客製化部機，例如加RAM轉CPU等等，就要去APPLE教育商店買。HKNOTEBOOK 只有基本SPEC既機
但折扣就HKNOTEBOOK比APPLE 教育店高

好想知surface laptop 幾錢

寫到明MacBook Pro with retina display都可以無左

IdeaPad Y720 (i7, 15", Black) 咪有囉

睇漏眼
唔知平幾多呢
10000樓下即狗衝

買呢部先咁

8gb ram未來5 6 年用會唔會唔夠？

好厚

寫code既唔夠

咁無了 要出去買

我記得唔一定，有d u 會得9折

顏色呢
m$你delay左咁耐
顏色去左邊撚到呀

而架全部MacBook pro都有retina

無16gb ram差緊d

要16GB RAM就去教育商店買啦，計返條數比HKNOTEBOOK貴~300-500蚊左右

教育店係咪網上買 定有門市？

大學優惠同電腦節 有巴打講過係清倉底貨或者蕭零件翻新機嚟

網上同門市都有 要16gb 不如直上15吋啦 大moon 四核i7

airport time capsule 3tb
呢d accessories 唔知可以平幾多

網上同門市買都得

我個時係門市買

15吋不了 好重 13吋岩岩好～

垃圾散熱

新版15寸比舊版明顯輕身，可以去試吓手感先。15寸睇得舒服好多

問左m$
佢話8月中下旬會左其他顏色
不過ownershit program有冇就唔知

但係13吋1.3kg到，同air差唔多，15吋真係太重

希望有

但apple教育商店既 畢左業用唔到

BTW, 唔知mac book 8GB RAM同Windows 8GB RAM既分別大唔大? 對我黎講, 宜家Windows 8GB RAM行Photoshop都開始有少少力不從心. 唔知係唔係機既問題

多十個你依種人 唔係真都講到變真啦
利申 唔信全部機都係倉底

正確選擇

倉底貨相信係真既.. 不過最重要係好用姐,

壞機果陣唔荒唔正確

大家點睇surface pro
city scope又會唔會有優惠？

Apple會唔會係倉底貨架

Apple唔會

Apple應該係最穩陣
其他真係唔敢講

Apple 啦，起碼放二手有價有市

想問下係咪淨係notebook會有平？ipad有冇得平

有

唔該巴打

想知samsung notebook會唔會有優惠

我都話左APPLE連係AOS都會REPACK退機賣
D人完全扮睇唔到

HKU 出咗未？
想換咗部air

巴打你點知
想問下 依家係咪係apple store即場拆先有得換
如果我跟notebook ownership買 係咪冇得咁換

其實我係想買部ipad番學用下咁，我爬番ipad post都見到幾個巴打話有機會一開機先發現mon入左麈，如果係咁嘅話 係咪去番士多買會好啲？

ipad本身教育價係3288（128gb) 跟依個大學優惠會平好多定差唔多？
我見上年前年好似macbook果d貴好多嘅先會送耳機，ipad係咪唔會同教育價差好遠（應該唔會買pro)

sorry,問題有d多

放心，手指模係入女朋友手指

Apple back to school今年會唔會出

上年cu 好似有

倉唔倉底唔知
但Asus啲款好似係好舊

想問下大學roadshow 同網上個優惠係咪一樣？

iPhone 實有退貨機，MacBook 真係唔知

前年有上年無，今年唔知會唔會再有返，但有既話多數係喱個月內

你諗下你有冇見過macbook維修係俾係換翻新機？
咁你就知apple會將啲冇大問題嘅退機點做

睇牌子例asus

HK notebook apple iMac 個頁啲嘢打撚錯晒

唔會再有 Back To School，唔洗等

asus 個樣呃到人，學生哥中伏

咁根據你呢個講法，就算去Apple store都會買到退貨機架喎

屌我都話試過online store買macbook air
佢入面個盒都係爛 部機身又花又有死點
明明係全新個盒包晒膠
連個盒爛咗佢都照包呀屌

apple萬歲
生活態度嘅野你識條鐵咩

咁有冇得退貨啊？

有冇人知HKNOTEBOOK有冇得分期？幾多息？
Apple又冇得分期，要去card center又要息

豐澤apple macbook pro係唔係有得分期？

幾時會個買macbook pro有咩贈品

幾時會知買macbook pro有咩贈品

巴打有無link or keyword?
會唔會好哂電？

poly macbook pro冇touch bar得128gb,冇256gb

唔係加 1500$有咩？

冇256gb,冇16gb ram

講緊13吋

This ??

睇漏 但13吋係冇16gb ram

迫你自己去買

有冇人用過macbook pro,8gb ram 夠品夠

我都想知

Zenfone2小部份軟件，大部份硬件都係垃圾

iPad pro有無

ram夠唔夠用不嬲都因人而異
check返自己用開幾多啦

但用開Windows 機

Windows同Mac機唔同架ma

8gb夠用啦

最重要開photoshop夠唔夠用
一般上網8GB梗係夠用啦

價錢都未有既post 可以討論咁耐

有優惠都唔係平好多, 係俾機會班MK仔買機

買xps好定Microsoft 嘅surface laptop好

xps有coil whine
surface laptop太新 未知會有咩問題

xps 太小多問題
影響體驗但整體唔差
個mon 好J

最衰XPS個CAM係邊位

有幾多機會用到個cam 先

咁又係
但聽講上年XPS好多問題

係
機身唔平衡（底部）
mon 紅眼問題（畫面lag lag 地咁，但4k 版冇呢個問題）

其他就細問題唔太記得

3.2KG

有冇人知依家買surface pro 邊到最平

點解

咁唔夠 16gb啦 之前8gb開xcode browser都係岩岩夠用

去年，Apple 取消在香港 Apple Store 的 Back to School 活動，改為與多家院校合作提供 Notebook Ownership Program 優惠。
香港 Apple Store 上一次 Back to School 活動於 2015 年舉行。

講到2015年notebook ownership 無Apple產品買咁
事實上notebook ownership 同back to school 係有並存過

上年香港的確係無back to school，但唔代表係因為有notebook ownership 所以無back to school

講到一舊舊咁
咁人哋決定combine做一個唔得嘅咩

如果有書讀拎埋林鄭嗰三萬銀，我一定買MBP non touch bar 加512SSD

hknotebook notebook ownership的價錢唔知可唔可信....

個價應該差唔多
想知有無野送
上年有beats 同printer/keyboard

Lenovo X1 (i7) vs Dell XPS 15
點揀好呢

你指x1 carbon?
兩樣野完全唔同bo
spec都差十萬九千里
一邊u系兩核一邊hq四核
一邊內顯一邊獨立gpu
一邊ultrabook 一邊傳統laptop

以上所有野都可以代入mbp13 vs mbp15
兩種完全唔同嘅產品
其實冇得比較

XPS15 抵唔抵屌 UST好似有

上面話lenovo yoga系列好嘅 我買部yoga3 pro幾個月壞兩次底板，垃圾公司仲唔撚肯認啲機品質有問題，唔撚肯換機，lenovo我屌你老母呀 奉勸各位千祈咪撚做水魚

未出價錢

大約幾錢？

epc果度有人睇SOURCE CODE搵左D價錢出黎

OH原來有人貼左

HP $6k左右全部係 Pavilion個堆存貨

大部+厚+重 果然係學生機

前兩年Probook反而唔出優惠

5-6K budget建議咩機？
只用於一段文書工作 睇下片 聽下歌
頂多耐唔耐玩一兩場LOL咁

hp辣殺不嬲唔洗睇

x270

Dell Inspiron 14 7460 (i5) HK$5699.0

散熱幾好

只供參考

其實本身想買xps15，不過上網search過xps15好多小問題，估唔到dell由上年9550到今年9560都係無進步，所以先考慮其他model

lenovo得x1 carbon個mon好少少，其他model d mon太差，但係lenovo比dell reliable好多，所以先考慮再買lenovo（以前用開x220）

根本完全唔同產品
你由諗xps15變左諗x1 carbon
證明你根本唔需要4核cpu+獨立gpu
即係你根本唔需要買xps15

唔拎出街 文書 應該同舊機一樣起馬用4-5年
想mon大小小 文書website Netflix順
Mbp 15 mom touch bar VS
Lenovo x1 VS
MS surface pro VS
XPS 15

點簡好
性價比邊個好d

notebook 你除左macbook同Dell
其他你唔洗考慮

買iMac. 好少地方有discount

我都係

但屋企細最多買21.5 吋

我都係
有冇BTO呢？

咁多部DELL機
邊部適合用黎文書返學
間唔中打下機

讀n賤邊部好
會用lr ps
鍾情Ms同Dell

XPS 13
我覺得windows 機入面無得輸
係輸個OS

有呢樣野玩
連apple store都無得玩
最抵死係可以配外國keyboard

電腦配件會唔會有優惠
想買magic mouse

Dell XPS / Precision

屋企兩部nb一部mini PC都係asus，開心使用中冇壞過
利申:全部唔係大學優惠買

文書唔打機直接屌落MBP 15加APPLE CARE

唔係大學優惠買，你走入嚟仲咩

X270 +1
輕

揀 Dell Precision 定 Apple MacBook Pro 好？

Dell 平d

除非你好鐘意咬左一啖既蘋果, 否則無乜理由買Macbook

唔知我黑仔定點
部XPS13 用左年半燒左底板 出事前完全無任何問題
除左個cam係左下角 所有野都好順暢 部機又輕又夠快

加陣諗緊照買返xps13 thinkpad x1 定 macbook pro好

你又知我需要買咩？
其實我想買部all round既notebook平時代替我部desktop，間唔中會執相，但係有3成時間都會帶出街做下野，所以xps15係我心水，不過睇左好多comment都話xps15好多小問題，包括機低唔平衡，driver成日有問題要等更新，風扇好吵耳等等問題，所以先再考慮lenovo

不過lenovo無咩好野，X系T系個mon太差，得X1 carbon比較好，不過X1得8GB RAM無得upgrade。。。唉！應該唔夠用

Dell 係香港整好麻煩

有無人有經驗/ 知
最快幾時有得拎機??

P.S> MacBook Pro

yoga 一睇就知伏

Microsoft New Surface Pro Core i7/256GB SSD/8GB RAM HK$10316.0

定係LENOVO Y720 打機個部? $10899

Surface pro for sure, lenovo not trustful

都未賣，個Printer就out of stocks?

希望今年除左printer之外會有其他野簡。
因為岩岩先買左個新printer

希望apple 官網都岀，如果唔係我都用唔到back to school 優惠

煩咩，打個電話報壞咩就2日後拎埋parts上門維修
出面邊間咁快幫你整到

Logitech Bluetooth Keyboard + Mouse
如果唔要PRINTER得呢個揀，都幾肯定
年年U PROGRAMME都係PRINTER OR Keyboard + Mouse

其實可以考慮下apple 翻新機 mba 嘅價錢買mbp 加返applecare 咁都抵玩 翻新機都係少少花但其它無問題

但我想買imac 本身都有keyboard + mouse

睇黎你仲未明兩部機performance上嘅分別
咁你鍾意邊部就買邊部算

會有花咩

正路翻新個外殼都係新

兩個機根本係行唔同路線 仲要x1 carbon個mon都真係好唔掂下 如果淨係做文書野睇下片拎出街用x1 carbon真係一流 但計埋執相我寧願揀返xps 15

佢唔識分架喇
普通執相用u系cpu都冇問題 即係用x1都冇問題

係，研究左一陣，都係接受唔到x1 carbon個spec，都係xps15了。。。

有時未必 可能見個殼新就唔換

最top果部surface pro買唔買得過

讀Engine
考慮緊mbp 13 15 同xps15..
平時其實主要普通用途 唔洗買到好勁
考慮15係因為想要大mon 我無desktop
但15又會好貴同埋我好似又用唔著咁高配
另外 有啲平啲既 例如dell inspiron 系列 我又擔心個touch pad唔好用
我知engine考慮mbp係有啲虧 但我考慮佢既主因係因為個touch pad+keyboard 好打 以及售後有保障少少

巴打幫忙比下意見

揾 ultrabook 同performance 型號比

xps 13 買i5定i7好

買唔過
基本上大部分notebook最貴個spec都係買唔過
除非有特殊需要+錢多

i5
除非好需要要iris640
ultrabook i5同i7分別好細
除非有特別需要 如果唔係的話買i5已經好夠

大把人mbp13同15吋比啦

lenovo只會考慮thinkpad系列
其他

有無巴打試過 Dell Precision 玩唔玩到 Hackintosh ？

我反而係壞thinkpad
yoga 用到而家生勾勾好撚正, 反轉個mon黎插keyboard打機一流
thinkpad 係輕, 但係x1 carbon 太單簿一跌即壞, 而且用用下好撚熱打機又麻麻, 屌買左最貴係呢部

要薄就有代價，薄機散熱唔好幾乎係常識

聽講Air停產 如果開學有仲買唔買

弱智先會2017買air
冇錢買macbook/mbp唔好學人用apple

有冇一體機買？

雖然macbook air 齊晒port好方便，但始終個spec已經係兩年前，但價錢又冇明顯平好多，唔建議。

只有port先係air既雖一優點

頂! 趕住用機，係apple education度買左先見到hknotebook價錢 買左macbook pro 13' with touch 256

點解唔買imac

想問下xps15係咪可以加多隻SATA HDD？我見佢用細電，應該有個2.5" bay位，上網search過有人話得，亦有人話如果裝左HDD，個pci-e ssd只可以當cache用，邊個真？

imac淨係可以擺係屋企

student offer 有冇surface pro 2017 ?

Microsoft New Surface Pro Core i5/128GB SSD/4GB RAM HK$6626.0

如果係呢個價會有d性趣

記得未包keyboard同筆

黎緊讀ee，budget 7000下，用途主要寫program/上網文書/玩D低配置嘅game(war3)，各位有冇咩好介紹？
本身睇岩dell嘅Inspiron 15-7560，但好似大學冇優惠..

講漏左，屋企已經有部自己砌嘅desktop

我見今年notebook ownership都有mba 個spec 已經升左啦 睇下有咩野送 舊年我買有printer 送 對於無printer 嘅學生幾吸引

今代粒i5 係core m 黎，效能差一節

macbook 個keyboard直頭垃圾
air同pro好打好多
同埋macbook air早排更新左cpu

好早期嘅x1c ？ 4th 5th gen 已經好firm 好實淨，好難跌得壞

粒i5唔係core m
係平時主動降頻 冇咁熱
短暫full load冇問題

2016/2017pro同macbook keyboard咪一鳩樣
一個係gen1 另一個係gen2
但本質一樣

一樣係垃圾
5代i5 二年半前嘅產物
900p mon
除左個apple logo識發光
同keyboard trackpad有一般apple水準
其餘全部都係垃圾

如果唔係話好大workload 普通文書剪下片 打下lol csgo 都夠做

咁嘅價錢買舊古董返屋企
個mon連1080p都冇 手機都清過佢
2017仲買air真係得戇鳩仔先會做

仲有 打lol/csgo唔會夠做
除非2017你仲用720p打機

Macbook retina 2017轉咗gen2
即係同pro一樣

巴打上年等幾耐先有機
想買mbp

Lenovo 最正應該係x1 同 P51
前者有輕薄 後者有效能又易整又可upgrade
X同T唔多掂

如果文書 睇戲
Budget <13000
Xps13 定 carbon x1好
上網睇到xps13 有好多問題
Carbon x1又點？

X1 carbon i5好似幾好 $8099
1.13kg

易整
我諗冇機夠x同t系比

兩星期

我用1280p 都無問題

Sor 唔係1280p
係1280x800

但我接受到

買果陣有無講明咩日子有得拎？
定係要等佢通知

無現貨咩

好地地點會用1280p咁奇特嘅resolution
加上你air mon得900p 點解會用1280p
仲有intel hd 6000玩csgo 1366x768都係勉強到60fps
好好奇你點樣冇問題
定係唔夠30fps你都當冇問題

隨時60fps都唔夠
你咁樣叫打csgo

佢有個統一派貨日期 但如果你貨品有delay 或upgrade 就會另外通知你 不過通常notebook 佢都預晒貨 唔會delay (除左新出電腦) 我舊年買iPad air 2 仲免費升級storage

同問 xps13定carbon x1好

我唔係要求高嘅gamer 玩到又順就收貨 否則我都唔會買mba or Apple 舊年有hp pavilion 15 i7 我都無揀

文書睇戲 5000蚊都有部啦

用緊carbon x1 又輕 又快

正常pc gaming基本要求60fps都達唔到
你要求低冇問題
但唔好亂講air打lol csgo冇問題 走出黎誤人子弟
問題其實好大

hd 620 即係7系cpu
先叫打到lol 1080p 60fps
打csgo都要720p先做到60fps

9月前就攞到？

DELL QC咁差都有人吹奏
整好自己個WIFI先踩其他人

其他院校就來開賣
Shitty仲係無消息 垃圾

city上兩年都冇 好似係
今年應該都唔會有
但好似cccu有

BU都無

想問咁多位macbook pro 13″有touchbar同無touchbar邊部好啲？我見有touchbar粒u快啲 但turboboost 就慢過無touchbar。 電腦白癡 唔該曬咁多位

家有desktop

好難形容個速度比你睇喎巴打
上網揾下比對片啦
我就比多2000，+ touch bar + 3.1GHz 同高半級graphic

仲要少兩個port

巴打條bar 實唔實用？
會唔會成日無反應/hi 錯？

thank you 咁256gb同512gb係唔係會有speed既差別？邊個性價比好啲？

呢2樣我可以唔洗

用surface唔買keyboard?
你唔係真係當平板用掛
都冇話唔得嘅

係呀 如果你8月底前比到錢 其實9月初都拎到

不過玩cs go 時 fps 都有40-70 not too bad

老老豆豆
csgo唔穩60已經好大問題
越高越好 input lag越低
巴打平時係咪好少打pc game
定係未用過正常少少嘅gaming pc

平時打開console 所以電腦唔多用

所以如果fm 想貪apple 個名又無錢買mbp 但犯賤想打機 唔介意中低graphics 嘅話 只在乎playable macbook air 係不錯選擇

2017年版nTB MacBook Pro GeekBench mark 高分過TB版
而事實上兩者效能上相差唔遠

2000蚊買既係條Touch bar，好少少既graphic ,兩個port 同多把風扇
但值得留意既係TB版電量少過nTB版

兩部各有好處，睇你自己需要

只係容量大啲 但要加1500完全唔抵
外置storage for type c都好似係1500有1TB

未收到呀
我剪片同打文件就應該會實用少少
但留意翻 touch bar version啲電差啲

番工用咋 公司部機太慢又lock 7 晒

keyboard 反而有青軸同黑軸任揀
要我用番薄膜鍵盤打字反而有問題

加多句
頂得個air個垃圾900p mon
唔介意買2年半前嘅產品

如果i5 係core m 迫上i7
咁中價筆直 無機可買

有無人知一般notebook ownership 買macbook pro 平幾多？
CU

依到流出左 唔知真定假

個人覺得就算流，出嚟個價都唔差得遠

問過人 幾年都係平300-500 點會差成千幾蚊

無用過fhd既人未必覺得係咁差
但用過retina一有對比就返唔到轉頭

Mba個spec行osx文書夠有突

xps都qc差
仲有WIFI問題係killer 間廠問題，唔關dell事

其實同上年差唔多
2016:
MacBook Pro with Touch Bar 13-inch / 2.9GHz dual-core Intel Core i5 / 256GB ─ HK$ 12,228
2017(流出):
MacBook Pro with Touch Bar 13-inch / 3.1GHz dual-core Intel Core i5 / 256GB HK$12198.0

就算係MBP Baseline model
上年$8748，而家流出講緊8千9都唔係差好多

仲有就係，如果只係平得300-500咁點解唔去education store用教育價買?都平400啦

我去左edu store買 怕cityu 10月都冇機就真係玩死

7000蚊之内有咩好介紹
最好輕啲 有睇過Dell inspiron 13好似幾好咁

我都準備去edu store 買，因爲想加ram

想問下如果就咁普通文書工作 周不時上下fb睇下片 細部些少有無推介 唔該咁多位巴打

其實都有啲後悔冇加ram

8gb ram唔夠用咩

Notebook ownership 部xps 15係電量低d果款
得~5 個鐘使用時間真係番學都唔夠
點解唔可以賣埋97Whr dnlm
點買得落啊頂你
我都係想要獨顯又不太重姐

剪片唔知夠唔夠

x1 carbon 14"mon 13"機身
今日去睇完部機覺得唔錯，keyboard幾舒服，又輕好啱帶返學

剪片既話就預16gb 啦

可以睇人打ow pubg

P51咁既spec都要接近12k
垃圾M1200M 即係gtx1050
如果買9k5就合理好多

另外dell 部alienware 15 又係overpriced
平多二千我會考慮

X270 i5(i7粒u唔係快好多）價錢最親民
不過有畢直買x1好過

Mac機就冇cp值可言 買佢都係mac os

舊年買蘋果嗰啲有啲12月先拎機

12月

睇落lenovo最好係咪X1C

...

果陣新出touch bar model全世界都遲

本身想買surface pro 4 (貪平過surface pro 同埋有筆同keyboard), 今日行百老匯又見到lenovo Miix510 同acer switch alpha 做緊promotion, 各位師兄有冇意見邊部好d...

大學promotion 我估surface pro 應該有份，但呢兩部又真係唔知...

利申budget 有限，慳得就慳..

new surface 係有份
surface laptop 就有8G RAM 但當然又重一水 好難揀..

laptop 4gb同8gb都有

mba, x270 同dell inspiron 13(i5)
呢三部點揀好？

要耐用， 預用4-5年， 唔打機，文書only

我覺得點都要8GB
我之前部SP3 4GB RAM
真係開個Browser 就用咗7成ram
如果仲要開好多Tab再加啲Word之類嘅文件野都用爆咁濟

太遲了，星期四到貨

買部MSI Gaming Series GL62M 7RD Gaming Notebook
番學同打機用
定係買dell xps 13好

agger
正常人都應該8gb
但唔排除有d人基本上連tab都唔會開

砌desktop+買xps13

屌apple今年back to school又無香港份

可以試下同佢講要轉，打去cs問下，態度好啲應該有計傾

追下post 冇左一陣㗎喇

有無平價機介紹？4000左右咁
i5 cpu, ram可以自己另外買加ram

Dell Inspiron 15 7567 用黎畫autocad 如何？？

算啦 8GB都夠做嘅 當省啲電囉

外星人1070好正咁
如果13000樓下可以狗衝

唔介意重，都幾正下

你買nTB定TB?

TB

屌你apple，連大陸都有，香港反而冇

x 2

如果佢依家出就真係屌老母

要出一早出咗啦..
等啲大學promo出埋先出咩

其實係咪想打擊啲嚟香港apple store買嘢嘅中國人
但係害埋香港人

中國台灣歐洲係同一日公佈
關promo乜事

之前未講過啦
有大學promo香港先唔出渣嘛

我記得之前係兩個並存

咁又點姐
唔改得嘅咩？

Ownership又冇得加ram 好煩惱
定再等red friday

直接edu store買啦 早買早享受

以前係跟back to school先有
依家冇左back to school

gay cook呢隻狗不嬲睇香港唔順眼啦

屌串乜鳩啫
你係apple老細？

哦即係原本ownership係黐bts一部份 之後反而bts無咗咁？

唉 冇撚咗back to school 仲搞到我係到等

唔清楚
可能係兩間公司整

得翻hknotebook咋 15年係最後bts

我前日講完話notebook ownership 同back to school有並存過都比佢串

其實都好亂下
Back to school係咪apple自己整？
Notebook ownership好似係第二間公司？

台灣有無？

ASUS狗也不屌

自問自答，台灣都有，都係今日

原本都係兩個scheme 嚟，分開搞。
但由上年開始apple 就無再買mac送野，變咗得返notebook ownership同普通教育優惠
但我寧願佢出返back to school
apple online store自己搞返，notebook ownership 又無得customize部機，送貨又遲，送既野又唔實用，唯一好處就係比教育價平多幾百蚊

咁依家姐係早買早享受，遲買平幾舊啦

連大陸都有但香港無

無得customise真係on9

我見xps 同gl62m差唔多價錢
又唔想砌多部desktop

我未覺得2個有關連嫁囉 即係apple同大學合作 所以唔自己搞
咁我其實都唔明俾人食水點解唔自己搞呢？

未覺得即係暫時唔覺得

咪中伏，asus客服剩係識屈客

問定有無學生都得啦

Samsung 狗也不屌

X1 Carbon i5同I7個分別係邊
我見差成2K

速度差5%

外星人1070 冇可能13k
Msi 1070amazon black friday就得

仲有 asus

用緊 Asus Zephyrus

Mbp 15.4" with retina (non touch bar)
256gb係唔係sdd來？
poly寫pcie-based flash storage

幾錢？

今年大學notebook 打機最強 又係邊部？

日日抬2kg重laptop返學
電量又差好遠
你諗清楚唔介意重 + 食電咪go for it

依家諗緊xps定carbon x1好

望埋surface laptop
單純因為靚仔

Ust 同polyu website ge mac uodsye 緊！

Xps 15 同 carbon x1 完全係兩個唔同既定位
Xps 13 好多問題，唔好揀xps13

做咩要爭個少少錢買垃圾機

x1 carbon點睇？想長用5年

MSI D 機點拎返學用，MK款，上堂係咁閃

一部 desktop 一部 notebook 啦，仲慳返D 錢

macbook pro 應該係notebook ownership定apple edu store 買好？notebook ownership會不會好耐先有得攞貨？

未用過就收皮喇你
閃乜撚呀，不過個款一睇就知係gaming

返學拎部gaming notebook其實有d柒

個 keyboard backlight 唔閃咩

雖然可以熄燈，但個款真係好柒，同埋開機果下

係好撚柒，又大部又MK，上 lecture 果陣拎出嚟，柒到癲

下屌 如果ownership 買Mbp 都係平多少少

仲要遲拎機？我見edu store 5日到就拎機

咁ownership會幾時拎？

MBP 15" 2015同2017會唔會差好遠
(主要執相，run下regression 咁)
同埋大唔大機會出2018個時唔再出2015

兩個定位分別係啲咩

有得set架柒頭皮，未用過就收皮喇

純粹拎返學用 要輕
想有touch screen
平時都係做文書 上youtube睇片
有咩推介？

gaming latop都叫mk，冇野下

surface laptop 壞左完全無辦法做backup
膠水痴死晒
Thinkpad 一向襟用 不過x2x0系列結構好似好啲
大部分公司都係買x260系列比員工用 老闆就x1

見唔少HKT engineer 仲用緊x220 x230 你就知幾襟

咩年代仲做backup
乜都cloud架啦

lm

咩年代都要做backup 㗎啦大佬
你以為google drive sync 就叫backup左

Dell xps 13 15有冇3000*1000幾pix mon

想買New Surface Pro, 但個mon我個人覺得太細....

掙扎緊New Surface Pro定XPS...

其實對IdeaPad Legion Y720都有興趣, 但樓上d人話Lenovo信唔過.. 唔知大家點睇, 我主要都係打下機(唔洗太高需求)同睇下片

xps13定macbook pro好
但macbook pro好on9 要轉插
但係未用過mac好吸引

Motherboard Asrock
Notebook Asus
GPU Gigabytes

連登高登硬件台三大常見名

office365都有cloud架啦
sync晒所有功課
再唔係其他野就用google drive
乜都係cloud
直播換電腦都冇問題bo
係有需要backup av就自己定期做啦

仲有 乜backup唔係一向壞之前做架咩
壞左先做仲叫backup?

原來你係MK仔

第12頁追post
tldr 15同13分別一個係普通laptop一個係ultrabook

我上年都係揀xps sp4 二揀一
最後揀左surface
真心好用
一年過去, 部機仲好健康
返工開會做office 野睇文件一流
佢有個睇pdf software 好好用
同埋支筆加onenote jot notes 都好好
連埋onedrive 一齊用仲可以同時sync 你屋企部desktop files

我部sp4 壞壞地

大家想知更加就Google 下 sp4 flicking screen

多

唔好隨意定型人
我知道你點解會比asus班人玩鳩你喇
係網上個性格都咁仆街，已經想像到真人會有幾仆街
比著係我做會撚多你幾次，再同你慢慢玩

Lenovo 只可買thinkpad

巴打個pdf software 有冇名?

先唔好講上堂用gaming notebook 柒 當你唔在意人地目光
事實上上堂用唔太方便 lecture hall 張檯得塊板仔
Library張檯又細 hall張書檯又細 部機去邊都帶住
帶咁大部機真係玩鳩自己
當年我用14吋都太重太大 要大mon個陣 寧願去barn插佢個mon 同係hall 放一隻幾百蚊野

Y720個散熱作為gaming latop係唔合格

條友一睇就知佢無讀過書啦，msi D notebook 又重又大部，個外觀同D 燈又誇張，D燈有得熄又點，開機果下百幾個人望住你
一講MSI 即刻起曬槓，懷疑佢跟本就係腦場 sales

獻醜不如藏拙，仲學人玩人格攻擊

屌你個server 又死左

同流出價錢一樣

你係ust?
咁今年有咩送?

HP ENVY 5740 e-All-in-One Printer

HP Officejet Pro 6230 ePrinter

Logitech Bluetooth Multi-Device Keybaord K480 + Logitech Bluetooth Mouse M558

Logitech Spotlight Presentation Remote

揀邊樣可以易啲放出去？

簡唔落手

其實睇返之前個網流出啲野就得
全部都岩

MACBOOK真係好抵買，最衰無得BTO

但個網完全上唔到
btw ownership 買apple care 是咪會平啲?

Microsoft 啲機平過Apple成千(講緊同樣8GB RAM/256STORAGE)

iMac 今年都有printer 送

Apple 就是信仰

MBP 13" $1268

不過又咁睇，買APPLE有上面講左個4樣野送
但係M$就無

Apple員工9折仲抵

其實如果唔洗要果4樣送既野既話, 好似本身用education offer買仲好,
呢個送貨又要加錢 , 然後又無得改野

趕住用就唔洗諗hknotebook啦，有排先到貨

m$ surface laptop有部128gb 有部256gb ssd 差成$2000

同埋冇色揀

全撚部Mac都無貨

同埋佢部128gb ssd + 8gb ram 官方冇 係咪錯架

應該錯

想買macbook pro, 諗緊 13 定 15 吋

如果買13吋嘅話就會係education store 買, 因為要upgrade 到16gb ram + 512 gb SSD，咁就要$16k

如果買15吋嘅話就會係note ownership 買, 都係16gb ram + 512 gb SSD, 咁就要$19k

俾多3k 粒U 勁左, 又有張display card, 好似好吸引 但其實唔知用唔用得著

平時會用黎打 program(DL), Photoshop, 睇片, 會玩d唔係好heavy嘅game

求指點

好似叫drawboard, 連surface 送的

Xps 15 all-round 好多，用黎整片photoshop一流，又可以打到下機，但notebook ownership 依個spec就算鳩數啦，得果256GB，粒電仲要只係last 到5個鐘。

Xps 13 同 Thinkpad 既定位差唔多，都係ultrabook，賣點在於portability，但xps 13聽人講bios 寫得好差，有好多瑣碎問題，依啲自己慢慢search啦。佢係勝在幾靚仔，但我好介懷佢webcam既位置 ，因為我預自己應該會成日用skype。

所以我應該會揀thinkpad x1 c

佢個iMac 好仆街 ,
明明本身跟左 keyboard 同 mouse, 佢個網又唔講出黎, 仲要 recommended accessories fake 鳩人

Harddisk 係咪都會平啲？
有冇邊隻推介？

msi機重幾多呀，效能/散熱一向同重量成正比架喇
大學機有幾多部又輕又高效？
你唔鍾意個外觀就話mk,之前講保養仲未柒夠呀你
而家你玩緊人格攻擊仲話返我，仲話我係係腦場 sales，好心你喇，我買過得多牌子用咋
同埋完全唔見得你有咩文化，睇死你都係網上兇狠，現實碌撚架喇，唔係asus單野點會比人當狗咁撚

係我就買15吋

xps13的確多問題，xps15好好多但又冇高階版

macbook pro 13” tb 512gb 係ownership買幾耐先有得拎貨。。

我最後退到錢都叫比人撚狗，硬食用足三年就真係比人撚足三年啦

唔想同你嘈，你鐘意話MSI 好好用，gaming notebook 上 lecture 無問題隨便你。

btw, 要做 rendering 應該去 lab 做，唔係買部 gaming notebook 係到 render

買左佢先
出錯就屌佢

This product is out of stock

有冇人知apple個教育版特恵價係咪只限網上買
門市walk in得唔得

MacBook Pro張Graphic Card係IRIS，靚啲喎

得

有冇人唔要presentation remote可以放比我？大概放幾錢？

唔知月尾 notebook ownershit會唔會有顏色揀
但正路今個月尾前ms官方會出其他色

Mbpro 要唔要touch bar 好？

大學生自己唔買，pm me please

20k 部notebook. 大家有冇咁有錢。

諗住用幾年, 唔想買部平野一年都唔夠就收皮(之前兩部都係咁)
d錢返pt自己儲番黎嫁

Mbpro 起碼mark up 左5k.

部XPS 15好吸引

無錢買

唔知Apple Macbook pro 2017 15吋
會平幾多

我見New ThinkPad X1 Carbon (i7) 得8GB RAM
係咪可以加到上16GB
同埋要加幾錢

有傳macbook個magsafe同發光logo會回歸
我都係等佢出先換機算

似乎個mbp 似試驗品多。個usb 唔知會唔會回歸

試左成年
9成會繼續

到時去roadshow問囉
個網唔覺有

肯定唔會, 會咪姐係認自己柒左

聽人話MacBook唔會有得好似applestore咁升
其他牌子就唔知

之前佢好似申請咗個MagSafe->usb c嘅轉換頭專利
不過都唔係保證會用

佢申請專利係為左唔好比人出 MagSafe > USB-c

都有可能

呢兩部一定係mbp

已買xps15
最早9月7先有貨

生活態度

好野又少個人同我撞機

普通USB-A應該好難會返轉頭，反而USB-C MagSafe version可能要有

已買thinkpad carbon i7
有得揀幾時拎
八月就有

咁快有得訂？

屌佢老母淨係得apple未整好個page

Yes

幾時先有啊

分分鐘聽日，屌

不了 用家 準備買Mac

屎米

有人想買我廢撚事有人再中伏
想知再講

有無人幫我買，我識做既😏

Mbp 買返新機refurbished 定hknotebokk 好？

how much

Pm me

大學機係咪有折

係到講幾多，私下？

呢度有得PM？

係未無得customize config? 例如加Ram?

無

有無其他方法？焗住要去apple store 買

Pmed

如果想買個tablet上堂take notes有需要就整返個keyboard
surface pro or ipad pro好d?

有冇啲咩送
係咪一萬蚊
同埋8月幾有？

一定係surface pro
surface用完整windows 10
ipad用ios
高下立見
keyboard的話 surface完勝冇得比較

有無人知如果佢分期係一次過Hold起啲Credit定係續個月畀

TG @tgmeb

啱啱開咗個新email
signature.d888 @ 豬mail

thank you

屌 好想要
舊年買左mbp 512+8
無理由換機

8月17號就有，冇野送（有d connector 之類，spec果度已經list哂）

hku Mac係咪唔打算更新

咁快有 等我12號去睇

無開過

可唔可以即場買

係咪可以online落完order 之後攞貨順便比埋錢

唔係， 一定要比左錢先有貨拎

Hku 賣唔賣mac ga. 仲未有得賣

Poly 都未有得order 啦

至少kick到入去啦

其實係咪間間大學既價錢同贈品都一樣
係既話我找UST朋友買左先算
早買早享受

邊部好？還是有其他推介

xps15係high performance notebook
y720係gaming notebook
surface laptop同 x1 carbon係ultrabook

睇你自己要乜效能嘅機
多數學生用ultrabook
毒撚用gaming notebook

部y720係咪好撚重

上lecture d 枱 好難用surface 加keyboard ,但surface pro + drawboard pdf 完勝iPad

唯有拆出黎囉
如果一定要用keyboard就買正常laptop

3.2kg
痴撚線

主要文書、上下網用，上堂jot notes多數手抄，thinpad x270抵唔抵屌 ？

手抄就買surface pro啦

Surface 買埋keyboard同支筆，都幾貴下
同埋我notes多數print出嚟，所以應該用唔著surface

Hku 開始賣啦。poly 都未

條友9唔搭8 唔好話CU連有咩牌子揀都未知

dell要9月7先有得拎

inspiron 1050Ti定XPS 1050

今日打上hotline 問下點解得mac 唔賣住

點解冇人講呢部dell precision
淨畫圖尼講，要precision定xps15

應該會有好多人打上去問

it9又要瘋狂俾人屌

X270係一部好襟用好平均嘅好機 自己upgrade 又平 買最低階 自己換ram ssd
之前份工用x250 陪左我兩年上山下海 都好穩定

上面有人覺得ok㗎

咁你淨係講mac 我咪話其他u mac都係咁囉
有咩問題

上年果部 2.5kg
買完淨係拎過去上幾堂
又重又大舊

其實xps15"有咩唔好
咁多人屌

佢地係diu 個university notebook program 賣次貨

HKUSU公布係9號晏晝6點開始有得order, 除左Apple其他牌子都已經有得買 咁有咩問題????

P.S. UST mac已經order得

有無其他缺點
睇啲spec好似幾抵屌

問左。今日會fix 到 apple 個website

有無講幾點

shitty今年有無ownership嫁

問左。佢答唔知

仲要出年更新隨時4核i5 + 6核i7, 部macbook仲行得走得都係唔換住

睇spec
佢今次最大既問題係電量太細，都唔夠上一日堂
唔帶出街，長期放係屋企差電都唔錯既
但唔拎出街就緊係買部再重啲，顯卡勁啲既laptop啦
洗撚買佢依部咩

宜家i5，8gb ram，128ssd係咪就已經係低階？
高階係i7 version？

想問下佢ram個到話max. 32gb係咪可以買個陣換埋ram?
考慮緊x1c同xps15
但多千零蚊多要獨顯粒U又勁Dmon又大D好吸引

冇
有free slot既話可以加ram, 換ram就唔得

諗緊x1 carbon i5 定surface lap 128 8gb...
seems similar

ThinkPad X1 Carbon (i7)同ThinkPad T470 (i7)
後者重啲同得256GB SSD, 但又有獨顯
睇落好似唔係好大分別

有無人會買MacBook Pro 15" 512gb with touch bar

幾年前買左部13" 後悔到依加

今年一定買番15"

T系粒u好似勁好多
T系重好多下 使用時間少好多
我用個陣around 2個幾鐘就收皮
計埋隻重牛係重到帶唔到出街
不過X1 carbon 無得加ram 同慳電U

諗緊256定512
等緊poly開

本身已經有部acer aspire e5-475g
洗唔洗特登去出多部機

surface laptop冇128 8gb
佢打錯左 得4gb ram
正常人應該要買256 8gb ram

咁計surface laptop好似貴1千

2粒都係i7-7500U

X1 carbon可以用type-C charger
的確好吸引

人地又唔係ultrabook
如果需要獨立顯示卡 4核cpu等效能
而且又要帶出街嘅 買佢冇乜問題
電量買高效能notebook預左唔會勁得去邊
唔拎出街就砌desktop啦
買notebook貪mon細咩

痴線
買T470都咁貴不如買x1 carbon
T470 i5同i7都唔抵買

放左呢部佢囉
其實呢部OK 以前公司畫CAD都係佢

x1 carbon 個3.5mm audio嘅音質 好唔好?
平時想羅黎睇電影 想個音效令d 有低音就最好

以加用緊um pro 30

落街搵間百記/凶宅試囉

係x1 carbon discount得特別多

換嘅換邊部好

但x carbon 仲用緊ddr3

冇乜影響
不過唔知咩事好多廠都仲用緊lpddr3
唔知係咪太多貨

係wor
睇漏咗

問過 係8gb

冇咩可能
ms官方spec一係得4gb 128
一係8gb 256
而且佢d ram係焊上去
除非ms官方特別出批貨俾ownership(可能性基本上係0)
否則一定係4gb

我聽日去roadshow問下

帶出街淨係用到5個鐘左右 ，返學用真係唔多岩，上兩三堂就冇哂

唔拎出街真係砌laptop仲好，最多For exchange 唔洗成部檯機抬出國囉

I was at roadshow
spec config黎

平過ms官網4舊水仲要多4gb ram?
依個config仲要全球獨有?
有冇勇士咁試
到時如果係ownership搞錯會唔會退錢
128gb 8gb ram真係好撚抵

有埋suggested retail price應該係真掛
不過8488依個價錢未見過
同埋不論香港/美國ms store都冇128 8gb依個config

大學ownership program 個AppleCare 好似又會平d

7478有128 8gb ram嘅話
咁一定係推surface laptop>x1 carbon

咁佢都要俾我買先得架要等到十二號

有冇人買左macbook 幾時有得拎機？

係u買嘅notebook係唔係d壞機零件拼拼合合再賣番出去

但x1c 係CPU, harddisk 同擴充接口都好過surface laptop多多聲

其實點解會咁？係唔係唔俾hku 人買

差一兩日 會唔會急成咁

樣靚大過天
surface有touch mon

平左嘅錢可以買轉插/外置harddisk

咁t470食得屎

尋日訂左 16 17 18 有得拎

Thinkpad 一定stable 過surface laptop
不過surface laptop 個樣係幾正
兩部都用pcie?

Surface 個mon反光 其實唔好用
不過樣同手感完勝x1

surface laptop個隻慢d
但都夠用有突 其實只要係ssd就冇問題

想問下係呢度買ipad有冇伏
買ipad 好定 mini好

但surface laptop同surface pro又邊個好啲?

X1 Carbon 得個輕字
又熱又唔打得機，打字位又單薄

大學生未必岩

諗住淨係屋企用， 輕量打機 Lenovo Y720 O唔ok?

會拆開當平板用/手寫notes咪pro
laptop係純ultrabook
同埋pro細部少少 有micro sdcard reader
買埋筆同keyboard會貴少少

X1C i7 512gb 一萬蚊 超值喎今年
如果有16gb就好了
Pcie 開機快過sata幾秒

可以有咩伏
要等囉

頂, 係wor
Pro唔包keyboard??

0分別

我指兩部機都係pcie
read speed都係快到傻

唔包

咁快有得攞
係咩U

MS啲價真係好撚水魚 憑咩仲貴過apple 痴線

laptop 8gb ram 128好撚平

PCIE就得啦

用耐左 surface lap 塊皮好dirty

128gb 肯定唔夠用喎
裝完基本野就爆晒
用得好辛苦

文書機有乜要裝
9成功課都cloud架喇wo

X1C / NSP / Surface laptop邊隻好

平時會打機(ow)、睇劇、想電量唔虧，略嫌NSP個芒太細，大家推薦邊隻

可以抹走
好似用成年都唔會點殘

如果想notebook打ow最好買獨立顯示卡個堆機
不過電量一定唔會好
最好就打機用desktop
返學用靚仔ultrabook
suface laptop

如果surface laptop同X1C比有咩分別

呢3部都唔係好打得機？

Dell Lenovo 冇死啦

3部都可以打lol 1080p
csgo同ow都要720p
買i7版會好少少
但都唔好得幾多

surface laptop
外形 build quality完勝
有touch mon
track pad同keyboard都完勝
2256 x 1504 vs x1嘅1080p
speaker完勝

x1 carbon
i/o插頭完勝(surface 得一個usb同mini display port)
同價位ssd x1有256 surface得128

重量電量差唔多
surface laptop有windows hello
x1有指紋

終於冇錢收嘅打手

其實surface laptop標價原本好貴
原本都唔多推薦
但ownership有8gb 128版本
立即變到十分抵玩

自

Surface laptop i5 8gb ram 打唔打到overwatch or LoL or 剪片寫program? 慎重考慮緊surface or carbon X1 i7:/

兩者lol 1080p都冇問題
剪片睇你1080定4k
overwatch就720p玩啦

其實你咁嘅用途應該買xps15

商科既文書機，裝ms office加卡巴斯基防毒，macbook pro 8gb+256gb夠唔夠用請問？

唔熟電腦野，但個個朋友都話window機幾年就慢，叫我買apple。

係大學買 MacBook Air 最平個款幾錢？

冇理由買番MBA

surface laptop 128 8G[img][/img]定係直上NSP 256 8G算

好似6500蚊左右

點解？

你頂得順粒粒mon
n年前既spec同design就ok

幾吋?
同埋家下ssd年代 冇電腦會越用越慢架喇

落街試玩晒兩部野再諗

13' 啲人話window機慢因為window問題 同埋window機好多選擇好難揀

本身諗過mb因為好輕 但粒u麻麻 家中電腦想冧又未冧 如果冧左打算laptop做主機 所以願意俾多少少

想問巴打xps 13 有咩問題
本身一直諗住買呢部，但睇樓上巴打講有好多問題又冇詳細講過。
Xps15 我又嫌太重太大部
如果想打吓lol加做文書其實13夠唔夠做
我諗打機得，文書都唔會唔成問題。
但兩者係打機上方面會唔會太大，只求流暢加唔好太差畫質

唔係一撚樣ge野?
一個硬食個keyboard 一個屈你錢買番個keyboard ?

但兩者個餡一樣?

要取代desktop最好升埋上16GB(要15"or13"上edu store)
除非你攞嚟純文書又唔裝虛擬機

打機 X1 Carbon 同 XPS13 打機廢撚過5000$ Ideapad

我兩部都有，最低玩既係百老匯Yoga520，又唔貴又有獨立Displaycard，反Mon 接鍵盤打Overwatch 一流

只係打LOL就冇問題

xps13 d小問題如果識google應該大部分都fix到

少量唔同
size又唔同
再者 拆得出黎當平板已經好大分別啦
用筆多嘅話就surface pro啦

不過你咁樣問得 laptop應該最岩你用

UST買機要自己去攞 送貨加錢

人地叫你去死你唔去死

咁你咪買mbp囉 唔阻止你
純文書13吋冇問題

睇你就算用mbp做主機 用途都應該差唔多
mbp13夠你用架喇
不過一個usb都冇 買轉插窮死你

8gb就岩淨係文書處理，想run多啲野就16gb，明白了

一定唔會勁
玩落有少少Latency, FPS唔穩
XPS13 可以訓練你解難能力

56k已經足夠 大佬呀 一套戲都幾GB啦
你有無試過用大學wifi抄幾百mb野落local 要幾耐 抄完都落堂

多謝意見，之前冇買過laptop，家中電腦係好多年前屋企人搵人砌，所以真係唔多識電腦野先問人意見，又好似太盲目咁接收意見既

去過豐澤睇機mb個keyboard總覺得唔多好㩒，mba我又仆街地嫌棄佢個芒 usb果度預左錢買，然而hknotebook果度好似送一個

btw thanks巴

老老豆豆 想打機嘅砌desktop就實冇死
ultrabook打機點都唔會好得去邊

咁有冇差唔多window 機 輕既推介

抄幾百mb野同128gb ssd有咩關係

128就住用都夠用嘅 唔係個個都down幾套戲睇嘅

唔洗講 想無煩惱budget又夠一定係買MacBook pro
加埋apple care 用夠三年
有得揀 正常laptop唔好買surface

7000下win機有邊部好介紹？輕量打機(war3)，主力寫code

如果thinkpad x270同IdeaPad 520s比
係咪520s抵屌啲？
都係8gb ram、i5、128gb，但520s有張顯示卡
仲平幾百蚊

MacBook Pro 啦
New MacBook 一定替代唔到主機
仲有唔好聽條surface 打手講128gb
一定唔夠用 痴撚線 SSD係越多野越慢
除非你想長期帶住隻Harddisk 出街
我部後備機256GB都就爆
仲有surface 係好撚易壞同每一代新出一定多小問題

Thinkpad 襟用 商用機一定stable
idealpad 出名垃圾

X1C
X270
dell xps13
比較多人用 搵support 都易啲

寫code 要個keyboard 好打
真係要自己試

姐係如果想長用(at least用3年 )嘅文書機就揀thinkpad？
Around $6000仲有無其他揀(唔想用surface pro) ？

Thinkpad lah

好撚惡
幾撚時有推過surface俾佢
大把人128gb用得開開心心
睇個人需要是常識嘅

ownershit買有得加保養
新一代surface產品出左成個幾兩個月
目前好似唔多覺有咩小問題

寫CODE 外接個機械鍵盤啦

好煩惱
design jj
公司有部macbook pro 16gb ram
所以想買部macbook平時隨身用

但back to school 13" touch bar平咁多

好煩惱

岩岩爭1千左近 多128ssd

公司有靚keyboard用 呢個反而唔係問題

Xps 屌唔屌得過？
聽人講好多小問題
會拎部機去拉巴摺，coil winding 會唔會嘈到連人地都聽到好大聲？

Thinkpad 保養做得幾好 即日有得攞
大學送三年保養 第一年仲有protection service
本身thinkpad 定位係商用機 support係幾好
我部x230仲有bios更新
過左保養維修又易 零件新高登淘寶都易搵到
粗用一流
我做過三間公司都係買thinkpad 比我地
舊年我部x250一日用十幾個鐘 又倒水 又發脾氣拍keyboard 都無事
算係咁

Touch bar 重成0.4kg喎

其實我本身自己砌左部desktop係屋企，而家純粹想買部notebook番學校用

大學買iMac 根本屌唔落手，冇得加ram仲要用fusion drive

點解hku 仲未有得賣

HKU要等到12號下晝3點先有apple
welfare secretary做乜咁大整蠱
我9號1800係咁f5就為左apple

想問下讀engine x1 carbon (i7)夠唔夠用?
應該會出autocad,solidworks等

Autocad應該得 我mbp都用到
Solid work 就無用開
不過有獨顯應該好好多

X1 畫圖都係算鳩數啦

TeamViewer 算啦

hku而家買得啦!!!

ms nsp抵唔抵玩

咁突然

有咩問題 用左黎畫cad圖兩年都冇問題 百鳩幾個layer都輕鬆

Ser已死

01REDEMPTION
Date
20 Aug - 31 Aug
Time
21:30 - 05:00 (Mon - Fri)
21:30 - 03:00 (Sat - Sun)
Venue
CD Podium, POLYU

X1 carbon + external gpu 點睇
利申會打機，x1 c 已買

啱啱狗衝屌到部 17-19號可以拎

Hku mac 9衝落order

macbook 送三年保係講緊加多千幾蚊個button?
第一次買唔識

Yes
AppleCare+

聽日先訂得嘅要等到幾時

3年保值唔值得買, 學生哥窮

thank you
好詳細

Mac香港得 AppleCare
美國日本先有Mac AppleCare+
比既錢一樣 死gay cook

本身諗住聽日搭poly fd買
依家慳返
不過應該唔會無貨la

佢個AppleCare原價 19XX

我覺得值 女朋友前年買mba都加左
雖然無病無痛 但起碼粗用有咩問題都有得拎去整，唔洗咁貴
況且apple 售後又唔差，當買個安心

再想問下有無人買lenovo 有加$149嗰個package ？
佢嗰塊mon貼係咪靚野嚟 google可能唔中keywords搵唔到
見淘寶鋼化mon貼都成50幾蚊 加隻mouse連運費都近$100

有冇人買到？

我

notebook唔洗用貼啦

想問下 有無得淨係買個apple care ?
Mbp 13吋既apple care有無人記得幾錢 ？

搞咩ust d macbook全部賣嗮

果張係普通磨砂貼，sales會同你講不反光貼
基本上個package係得個袋同mouse有用
張貼唔理你有無用都照包package入面無得改
同埋唔會有人幫你貼埋

我都岩岩買到 幾時拎？

有冇人知macbook pro幾時有得拎

找poly fd代買 拎機既時候洗唔洗佢在場
例如check學生證
我驚麻煩到佢

好撚想知poly幾時拎到機

八月中有得拎

帶佢學生證影印本+佢簽左既授權書+收據正本
唔洗本人現身攞機

訂機就最好online order，現場order要本人現身對身分

xps13 定 mbp好? 決定唔到

其實256gb 慳住就住用係咪都夠

得拎黎文書 同打code (寫android 同iOS app)

5-6000 有咩輕window機 睇YouTube 文書

256 gb就$萬1頭
512就變$萬4中

啲贈品冇樣啱，放唔放到出去

insprion 7460 定 x270好？價錢差唔多

前年部printer太垃圾（用開laser），張coupon到期掉左

千萬不要買dell
Dell = 屌
公司機用緊dell

UST

就住都夠嘅 行vm就要多啲位
一個os都1x gb

Dell 好在有上門整機
不過第一次整已經拆爛左我個殼
換完之後有虛位 㩒落去有聲
個engine叫我唔好㩒咪得
諗起一次嬲一次

7460 個樣靚啲 好難揀

睇下實物先囉
7460好重下喎
成1.65kg都無獨顯
Dell 真係on99

大學生可以用用Ideapad 因為有得打下機
Thinkpad 粗用都會唔襟，睇維修率都係不相伯仲

兩部我都有

apple出左

有獨顯呀 940mx

x1c點加external gpu? 求教？

X1C 打機好唔掂，佢太薄又無Displaycard所以好熱
除非你無Hall住要日日拎電腦
如果唔係性價比好低

2017版有得外置

打lol 都穩定70fps 唔算太熱 但打csgo要100fps or above 就做唔到喇，有external gpu另計

Keyboard 都要外置
X1C部機太薄會發熱

基本上所有手提電腦大部份都玩到LOL
但真係打嗰陣時就另計
一到團戰就會跌Frame

Alumni 買唔買得apple? 見到個terms 同dell, lenova 個d 唔同

好難揀 巴絲比D意見呀

Ideapad 720s i5 重 1.1kg HK$ 6,699 行DDR4
X1C i5 重 1.13 kg HK$ 8,099 行DDR3

差成1400蚊，不過個Spec 差唔多係一樣，但X1C係一部商務機。

另外都有考慮

HP ENVY 13 i5
MS Surface Laptop i5 128GB

如果係你 你會點揀？

DDR 3 同4唔係重點

CU可唔可以買2部？

thinkpad T470s (i5) vs ideapad 520s(i7)
ideapad平成千蚊仲有獨顯，但聽啲人又話thinkpad穩定啲
自己就會拎嚟畫autocad多
揀邊部好

Ideapad 平，有Displaycard ， 用落會好好多
但係好多人都驚唔襟用，其實維修率差唔多
好睇你點樣對部機

巴打有冇興收部2手MacBook air 8gb ram 256ssd i5 組姐係$81xx嗰個版 上年notebook ownership 買，差電唔多過30次，好新淨，自己因為想upgrade所以放

校友買唔買得apple?

Thinkpad X270 打唔打到中畫質嘅機

到底買mbp 15' 2015好定mbp 13' with tb 好？好予盾新機同舊機

microsoft 係咪所有叫surface 既機都可以拆個mon 出黎當tablet?

想搵人幫手買

laptop唔拆得, book咁重你都唔會成日想拆
經常會拆都係買返pro好D

唔打機 淨係攞黎做功課煲下劇睇下youtube有咩平靚正機推介

普通AppleCare嚟，香港無plus 版 for Mac

我專登去問咗roadshows 啲人，佢地話無得散叫要連機買

屌
我都諗住ownership program 買AppleCare

九月中先有得拎

如果買macbook會唔會比佢個攞貨日期更遲
唔想九月開學先有
佢寫就寫八月廿一有得攞

iMac 最早31 Aug 送貨

邊間？

佢會賠錢

自己睇下外國review
穩穩陣陣一定係thinkpad 壞都好易整
Upgrade 又易
不過都好睇彩數 以前唔識野買acer
第三代i5用到依家都無事
反而之前公司部x250兩星期就壞
Thinkpad 個三粒制同小紅點真係無敵
MacBook 速度計 個touchpad 都輸
Overall 計thinkpad 實唔會錯

poly mac 係咪無野送

Road show會唔會有現貨？

Hku

Poly乜撚都冇得送

Thunderbolt 3 + razer core

Yes
On9

等咁耐得個吉

Hku alumni 唔買得apple??

gay cook狗不嬲當香港狗咁撚

係check out 個位有得簡番。

利申：我好奇click 左入去發現到

Ust 網上online話賣撚曬姐係點

係啵 嚇撚死我

未拎學生證買唔買得

Saber迴避率好似高咗

回錯自膠

佢唔比你買既話你就屌柒佢啦
你打電話上去問下，如果未有得拎學生證會有咩安排

macbook pro out of stock

for student and staff only
◾Apple Suggested Retail Price for alumni

屌佢老母

同價錢一定Thinkpad
但係香港Thinkpad 都貴幾多下仲要Spec 無咁好
寧願過幾年換部新仲好，過多幾年部X1C點Upgrade都好， 都被幾年後既初階機比下去

你邊到quote. 我剛打左上去問。個website 錯左

你個句係for $540 coupons. Hku Alumni 買apple 都係discounted price. 剛剛打左上去hotline 問。

利申：已買imac 27"

邊間U? UST?

hku

又有返

dell 低級線D師傅同零件都差好多
xps好好多
利申：2種維修都試過

想買surface pro 但poly個個得一個版本簡 4gb 夠唔夠用

右手邊有得揀

Sor打錯 左手邊

搵唔到

左手邊呀
我打錯咗sor

邊有人用thinkpad 打機
開到隻game 想順都要低畫質

Thinkpad 出左名係輕同粒紅點
價錢愈貴唔代表愈勁

姐係多數都遲？

MBP 16號有得拎

MBP

IdeaPad Y720
呢部大家點睇
因為我讀電影類嘅野
不過好尷尬嘅係我係編劇major
我係到諗如果只係用嚟打下劇本做下project咁係唔係真係要用到macbook?
我而家仲諗緊mbp定window機好
有無巴打打救下我

IdeaPad Y720
因為呢部又有得打下機
唉唔知啦真係

要打勁多字我覺得睇keyboard 出去試下邊個最好用未買邊部囉

第一次買機，加加下差不多已經成萬蚊
想問下大家其實個list有乜可以剔走 thanks

x1直接買i7個部啦 真心好抵

Office有D學校email送埋

我都係文書為主，所以i5都夠用

巴打間u無送office？

Del office，香港大學生都有免費
卡巴司機可del可不del, 唔係特別平，亦一般好用
Del Ethernet 果舊，部機本身已經包1 x Ethernet extension connector

大學可能本身都送防毒啦

邊間 送邊隻防毒

中大幾時有detail 呀

唔該哂，其實有乜佩件係值得加埋落去

Win 機買到10000, 傻的嗎

淨係留部機，其他可以唔洗

係我就只係買部機同4年保算 其他咩都唔買

it 狗入學生買mbpr好過

唔洗等，起碼20號先
人地拎完機都未知有咩牌子揀
因為要比Business Office 批
係得CU 咁on9 要搞呢搞路
唔關SU同ITSC事

原本諗住買x1 carbon
但係你地講到部機拎黎打下機都唔掂

如果8月尾先訂MBP會唔會等好耐先拎到貨
有冇巴打上年有經驗

本身部機唔預你打機，商務機黎

4年保都唔係好必要
用3年都五勞七傷

但係其他可以打下機嘅都好撚重

MBP Bu 冇 printer送

如果有tb3可以外置gpu打機既

xps囉

點解科大個網上唔撚到

算啦，噴墨printer
識好多人住得遠張卷擺係度無拎

屌，好似中伏
BU個網無得揀PRINTER
但係UST有
就算去到CHECKOUT個畫面都無得揀

似係It9 出事

呢度有

睇返佢句英文，定係要到時拎機先再揀?

唔會喎 中大fuji
用左五年都冇壞過 仲畫到cad 同打online game
諗住用多排部機打柴先換

間野咁鍾意屈人錢，我覺得佢會當你想改單
打去hotline問啦
個女仔把聲幾好聽

如果改單又要畀錢
我諗佢網站出錯唔會要我比錢下話?

有2個tb3

之前Surface這4個機種在Consumer Reports得到的評分相當高，但最近一次會員訪問的調查結果中，發現有25%受訪用戶，在購買主機後2年之內，會發生不同程度的問題。包括起動速度慢、當機、突然關機或者觸控屏幕反應變遲等等。因此Consumer Reports作出了刪除「推介」評分的決定。

拎番出去賣都好呀 都賣到200-300架

其實我唔明點解會SET錯
明明間間U嘅價錢，送咩之類都係一樣

係我就三年補，佢上門算
三年之後d spec都跟唔上啦

+899 有 G502+G413

咪又係外判比jos
公司成日有人上黎整機

我兩間U都有 想放一間 有冇人要

Lenovo Thunderbolt Dock $1,799
值唔值得入手?

剛剛睇返原來free office淨係用到畢業

push

啱啱訂左但未比錢
利申 做分期

想問下一個人係咪最多買一部野
想買一部mbp 同買部ipad比老母

印象中how to有得睇

BU出返揀Printer個畫面出嚟
訂撚咗個啲點算

你諗下你會用到咩插頭先決定買唔買
利申：當年無買

買少幾年subscription 唔好咩

到你grad office又會再出新版
最重要係你grad個陣你部機可能已經收左皮

要買都係臨grad/ grad左先買啦
Grad左都可以玩notebook ownership

終於訂左16號有得攞

訂咗咩 巴打

訂左成21號先有得拎

mbp 13吋

揀左printer?

yes

想打下機 攞翻hall 有冇推介 macbook係咪唔得

有冇人知cu啲優惠幾時先有

Thinkpad 打機唔好諗，唔好聽佢哋講成日吹奏
連登仔叫人買X1C, 再買External Display
萬幾蚊
完全唔值

咁有咩推介 xps果啲真係好撚重我覺得

XPS 有幾重呀

就算xps唔太重 但佢都冇外顯

重定打機
兩者目前都係對立

巴打不如用desktop，laptop打機唔太爽

fm係唔係要等學生證出咗先攞得機

BU 無Printer嘅會收到Email叫你揀返